陳小春條撚樣竟然唔去南海/加勒比海 而去…

條撚樣竟然去北海

呢個聖誕節，好多明星趁假期外遊，亦有唔少明星鍾情滑雪，好似劉嘉玲同梁朝偉，差唔多年年都去日本滑雪，而梁洛施（Isabella）亦同囝囝去咗韓國滑雪度假。至於陳小春應采兒兩公婆，就帶囝囝「小小春」陳胤捷（Jasper）去咗北海道滑雪，今次仲係Jasper第一次滑雪㖭！早前傳應采兒疑有喜，今次佢仲去滑雪？究竟係咪有喜？

嘉玲同偉仔每年都好鍾意去北海道滑雪，今年都唔例外，嘉玲連日來都喺Ig上載片同相，今朝一早佢哋就上山滑雪，嘉玲留言︰「powder snow」現場都好大雪。噚日係boxing day，嘉玲仲貼咗偉仔拆禮物嘅相，偉仔笑得好開心。

同喺北海道滑雪嘅仲有陳小春一家三口，應采兒日前已經喺fb貼咗5歲囝囝Jasper滑雪嘅片，年紀細細嘅Jasper一啲都唔驚，仲有姿勢有實際。今日應采兒再喺Ig上載3條片，都係Jasper滑雪，可能玩咗幾日，佢滑得好定，聽到外籍教練讚佢good job，仲提佢小心有樹同埋叫佢慢番啲。應采兒對於囝囝首次滑雪留言話︰「第一次滑雪，mommy表示很滿意。」不過片段中，就唔見父母陳小春同應采兒，至於傳有喜嘅應采兒，有冇玩度就唔知喇！

同樣都喺日本滑雪仲有「肯亞徐」徐濠縈，佢喺Ig story由噚晚夜間滑雪，到今朝只有零下13度嘅滑雪情況都有影，不過片中就唔見阿女，而老公陳奕迅都有同行。

黑龍江都有雪喎
咁愛國做乜唔去？

勾結日本皇軍,反中亂港,搞港獨

撥亂反正

山雞哥去搵山田組覆卓又要問過你?